【空置稅殺到】十大空置量新盤大檢閱 新地成「囤貨王」

【空置稅殺到】十大空置量新盤大檢閱 新地成「囤貨王」

新地咁多個單位仲未賣，再加埋問銀行借錢既利息日日計，筆數都唔少架